出片道歉未呀腦燒

除左唔戴口罩之外
仲係公眾場所拍片嘈生哂

等睇腦燒.gif

why you go 台灣 ar

出咗好耐